J奶女優海外初體驗留台灣 老街公然開腿兼自摸

擁有最強body的J罩杯女優JULIA 近日獻出台灣初體驗，登上JKF雜誌12月號封面女郎。這次特別選在充滿台灣風味的小旅館取景，她表示，「拍攝之前就一直很好奇JKF雜誌的拍攝會是怎麼進行，結果是出乎意料的開心與新奇。這也是我第一次到海外進行雜誌拍攝，難得感到有些緊張，腦海裡一直思考該怎麼做才能更好，希望成品粉絲喜歡。」

被問到喜歡的男生類型，JULIA：「根據以往的交往經驗來看的話，我喜歡有工作的男生，積極上進，努力不放棄的人是我最欣賞的類型。目前我比較喜歡貓系男子呢！雖然百依百順會讓我覺得被重視疼愛，但是久了會覺得這個男生好像沒有了自己的個性，所以不如捉摸不定非常神祕的貓系男子，而且感覺很新鮮有趣呢。」

老

變性人樣子

點忍

後面呀婆個樣

睇錯老公開腿兼自摸

我喜歡有工作的男生
e個都係條件?...

梗係要畀一眾毒撚幻想空間

個髮型

有得屌即屌

同埋個波型唔合我口味

點解樣衰咗咁多

個髮型唔係咁岩佢

老雞是沒有人要的.jpg